大家可唔可以放過黃心穎？

我覺得唔可以 屌你老母

慘